想返香港…

同啲fd黎返個long time no see sex…

五毛港豬！
而家個個都話要移民你竟然要返來！？

我拎著綠卡返黎

等入集中營啦！

我都好掛住同你睇戲食飯散步嘅日子

bb